[1218 的蘿拉育成計劃] Shadow of the Tomb Raider

台已開，歡迎大家入內吹水及討論